立定決心 戒J一個月

皆因近排打得好密 成個人異常地攰
試下戒足一個月睇下有冇咩變化

利申：單身狗；日日都會做運動

等睇變j圖post

加油巴打
我都係戒緊 今日day15

上圖2 位就係戒完丁之後。。。條jj短左15 cm.

收到風頭七係最難捱 堅定流

肥佬出名短

再戒埋丁就更短

未戒已經短過15cm

頭7認真好難捱

巴打要堅強

15日有冇夢遺

Day1
成個人好攰 對眼細到好似初生嬰兒咁
可能慣左日日都要j既關係 一到夜晚j癮就發
唯有心裡面屌自己「朝早講完戒j 夜晚就即刻想破戒？」
成功屌醒左自己

Jer痕

Day2
j真係好難戒 搭巴士ff下就扯晒旗
返到屋企又係 一沖涼碌鳩就好似熱好晒身咁 隨時發射
後尾即刻諗之前isis果d殺人片 性慾立即大減 呢招果然work
今日個頭腦依然好唔清晰 當然夜訓係極大影響 但起碼冇早幾日咁嗜睡

lm

今日冇野做 宜家碌鳩勁敏感

樓豬加油!!
我都戒緊!

利申:第一日

係外地流浪緊不知不覺戒咗個半月

人一多野做真係完全唔記得打J

千萬唔好比自己有好多時間做無聊野如果唔係一定打J

做運動啦
身體又好d人又精神d

堅持呀

諗殺人片呢招唔好長期用呀
一個唔覺意 掛勾左你就仆街
睇親血腥野都扯旗

夜晚訓係床 心思思 好易痕架

每日都有運動 一個禮拜要練四日波 其他日子會gym